有冇人覺得今次仲多狗過616

每個街口都差唔多10隻

因為領事館有咩事會釀成外交風波